## Теоретичні питання

1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Наразі існує безліч пристроїв, що не використовують фізичну клавіатуру і все сводиться до кліків різними девайсами для роботи з контентом. 
При таких наративах найбільш доцільніше використовувати input щоб мати можливість відслідковувати події в полі input/
